陳慧琳到底紅乜？又無波又無樣仲要幫美心賣廣告

好話唔好聽
中環街頭求其搵個都正過佢

到底佢點解可以做到明星

知唔知佢老豆係邊個

二世祖 完

聽講好多默屎

點解陳慧琳咁多年都仲係半紅不黑？

#11 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下 佢靚喎
同期佢應該都數一數二

中環班女唔係唔靚，但俗氣，即係何依婷呢啲款，望多兩眼就會厭。陳慧琳外型高貴有氣質，零負面新聞+緋聞，啲歌又幾好聽，有觀眾緣紅得起有咩問題？

高貴有氣質？

記得佢曾經喺日本好紅

邊個

公認咁滯喎，佢個樣一睇就知唔係街邊啲公屋女/普通私樓女啦，佢唔係高竇但有種可遠觀而不可褻玩嘅感覺。

傳聞兩籠點心都唔係佢生
堅定流

同李嘉欣一齊去日本拍廣告

仆親都開心， 每郠都 encore

右邊係邊個

中谷美紀

樣又靚腳又正
而且0負面新聞

點都好過韓國班人造人

佢做咗好耐代言人啦

佢唔出聲係唔靚但有氣質
但出聲係唔靚加冇氣質

同期果D唔知死撚哂去邊

可能我要求低,我當年覺得佢好撚正

呢幅圖佐證咗唔知佢紅咩

當年啲同學話佢好正
我真係唔明
廿鳩幾年
我都係唔明

咁都話唔靚

佢對三白眼好趕客喎
咁都靚？

賣蝦餃

ok靚啦又未係好正wor
蒙嘉慧個種就正啦

當佢話要假膠仔d矢
我立即

到底佢係日本紅唔紅雖然話拍過日劇同上過堂本兄弟
但講到好紅咁都唔知係咪香港傳媒吹奏出黎

佢啲月餅廣告應該好耐之前拍落

每天有新星球 發揮你小宇宙

反還反
佢都叫無樣

佢好少蒲頭，與世無爭，唔怪佢

有冇人可以搵番過去既poster 感覺上好似差唔多pose 咁

首花花世界紅足二十年

如果佢係啞既就perfect.

有錢佬

因為多人鐘意食蝦餃

何桂藍都冇波冇樣啦，都唔知點解走去選立會，仲要dq太撚7

佢都拍左好多年美心
專用咁濟

你做乜鳩？

今年都有拍喇
佢藍絲黎

估唔到佢當年反國教 撐學民

咁都唔靚?
你要搵返當年中環街頭嘅嚟比喎

00後梗係唔明紅乜

畀啲證據啦

哦依唷 哦哦 哦依唷哦哦

將平凡 成為迎風的帆

講氣質唔出聲都還可以嘅 一出聲就破功

同同期既大笑姑婆，鄭臭四比佢算靚啦！

至撚憎食呢種蓮蓉月餅
過時嘅傳統
究竟幾撚時會完？

有錢唔代表紅，莊氏姊妹夠有錢啦，咪一樣過街老鼠咁，kelly係有錢但佢一出道拍第一套戲已經紅啦，有鍾珍呢個金牌經理人幫佢，佢外型出身好加形象健康，觀眾好buy佢所以紅到。

人地係歌手黎
又唔係AV女優

如果要大波樣靚先要紅係咪香港悲哀

佢後生係ok

記得佢有張CD
著露趾高踭鞋
條腿又白又滑 啲腳趾脹卜卜

成日覺得好似神宮寺ナオ

蒙嘉慧就真係似公屋妹嘞

但係係開心wor, 危yo

堅紅
去飲
食乳豬一定播佢首歌

佢唔開口既話
外表好高質架

佢好紅果陣可能好多連登仔都未出世

同期有gigi，已經高佢唔知幾多班

只會食五仁月

買雙黃嘅都係唔識食

人哋拍個廣告隨時係樓豬幾世嘅收入

冇做護旗手我已經當佢白

囍菜？

根本就唔等錢洗所以唔會做
前年出碟都冇人聽佢就已經半放棄狀態

Bu lu bu lu ya
呢首你識唔識

咁都叫唔紅
如果我好似佢咁就fatfat

不能同意更多！

係咪小黑咪？

佢條底褲就紅

Bulubulu ya bulubulu ya

雙黃蓮容甜到飛起
年年買完都冇人食
仲有奶黃都jeng

但係 ...係開心wow 哎唷

佢去拍日劇都係二打六

係，每次問親人都唔識

上年訪問,46歲仲好靚
過多幾年連登仔個個好似J芳芳咁J佢啦

陳慧琳梗係靚啦

最近買咗佢最新輯CD.... sorry真係麻麻

好鐘意佢以前啲歌，雖然把聲一般，但係啲歌好入腦，歌詞又唔錯

陳慧琳冇波？
樓主00後？

樓主on9仔

唔講政治，佢後生時真心靚!

美心食屎啦

好記得小學生個陣去山頂旅行 見到kelly 我走過去叫kelly姐姐 佢勁nice咁同我打招呼 對我笑住話 hello 小朋友

佢會拍底衫相？假架咋下話？

呢張相經典到爆
仲要當年未有執相呀

平心而論 真係有
只要唔好聽佢講嘢

蠟像館啲蠟像同你講嘢呀？

陳慧琳都唔靚

咪當做個好心，一野block柒佢

佢好有氣質

離地港豬，
記得佢雨傘嗰年都係話「差佬打份工，希望大家和平解決」之類

做我的薰衣草

連登好多Kelly fans
而且人地住正黎智英屋企對面
係奶共嘅一早搬左啦

學

楊采妮靚佢好多

張貼紙痴喺個波度係咩玩法

當年Epson 時期J 死不少細路仔

google過真係有喎

香港天后陳慧琳，也坦言支持學生：「作為一個負責任的政府，要聽取民意，儘快溝通，令香港恢復秩序。」

假架，呢個堅係移花接木

咁有人靚過佢都唔代表佢唔靚
不過人人口味唔同

年年啲人都掉去堆填區

我大力左啲

kelly好似講過唔會剝到咁

憑咩紅?
連登仔係咪細個得濟

佢之前跳舞唔記得紅外線cam定佢自己走光，粒lin好大

擺到明移花接木啦
頭髮都唔同色
邊有人染髮染到個頂淺色個尾黑色

佢把聲好撚煩

好似幾好J

雖然佢唱歌跳舞無樣叻(佢自認既)
但佢又唔會好似某D垃圾藝人咁跳幾步就勁大喘氣聲又或者勁走音
藝人入面佢算幾有自知之名 對佢幾有好感

咁都叫冇樣，人哋曾經紅到過日本

仆親 都開心

大軍好靚, 陳慧琳好醜
連登仔個腦真係唔知諗乜

跳舞歌係 mic 嘴嫁

同竹野內豐拍過日本電影
又上過smap x smap
算紅㗎啦

運動就可 健康

食飯就煲 例湯

兩籠點心

靚㗎

女人黎講話自己係雞佢=贏

本身A cup墊到d cup

紅㗎，搵返啲片都知啦

原來我已經有福氣

同黎智英一齊住就另計啫
住黎智英屋企對面可以證明啲乜野

蒙真係唔掂，同kelly差幾皮，完全唔同級數

GIGI好醜身材仲差

身材超好 好羨慕

唔係你想點？ 唔通佢2014年叫人出嚟掟汽油彈？

佢唔係咪嘴囉

效法外國演唱會
陳慧琳昨晚表示：「為避免Headset移位而出現撞咪、大細聲和噴咪情況，我哋專程喺外國請一流音響設計師嚟香港，佢建議我學外國演唱會做法，綵排時將快歌演唱部份收錄一次，正式演唱時，一方面我戴上的Headset會收入即場嘅歌聲，另一方面之前綵排時收錄嘅聲帶會用嚟襯底，兩條聲軌同時出現，當發生撞咪情況音響師會推高襯底音樂，但估唔到想專業換嚟唔專業。
「聽到呢個報道，其實第二場我已經放棄兩條聲軌做法，我並非一個愛偷雞嘅歌手，所以此事非澄清不可。」

陳慧琳老豆叫陳崇偉 叔叔係陳惠敏 你話呢？

淨係覺得佢keep得好好 原來已經47歲
細個睇佢同依家睇佢真係分別唔大

咪話佢唔算係藍囉

Gigi同Kelly兩個唱歌都唔好聽

住肥佬黎對面，又讚蘋果日報，咁你哋自己衡量

張國榮呢場無可能咪嘴啦 D聲超平但氣息無亂過

好似杜汶澤咁講, 好多藝人都慒撚黎
或者為份工好多野唔可以做咁出
人地無好似陳百祥個幾條友咁搞破壞, 對着幹
講一兩句可能係公司要求嘅"相對中性"說話交功課就算鳩數啦
yellow nazi 下下係度批鬥, 一句說話就玻璃心碎, 同蚑人無分別

應該係唯一一個唔洗做雞嘅artist

有冇搞錯明明兩個都係當時最好聽

黎生屋企比人掟汽油彈都係佢比cctv班狗

容祖兒

平到

好正

堅？

哇呢個你唔講真係唔知

花花宇宙啊

在台上釋放

其實只係一張早見於07年的合成圖

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為陳慧琳老豆係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

仲以為佢身材真係咁好

痴線蒙會輸俾佢?

陳慧琳、陳國邦之子

容祖兒遲少少先紅

Epson 係朱茵呀

舊相。。。。 今年無影新一輯喎

你問下佢地咩年紀再討論先啦

四大天王最紅果個 佢分分鐘答牛華

有巴打話呢張原來係合成圖
不過如果淨係講幅圖嘅body都已經算好好身材

利申 絲

好難輸

我都唔知 第一次聽到呢件事

1994同2000其實算唔同年代

唇膏好紅

杜汶澤都同元秋同一條邨

藍到咁都唔藍

唱歌難聽 樣又唔突出 邊忽高貴氣質

當年J到出血

細路你幾歲？

蒙嘉慧係好靚生得好清秀個樣都有氣質，我以前睇妙手仁心直頭係掛住望佢個樣而忽略咗劇情，但佢同陳慧琳嗰種自身散發出嚟嘅高貴係無得比，kelly唔出聲真係有種出於污泥而不染嘅女神感覺

全盛時期可以同sammi分庭抗禮
依家專心湊仔得閒出黎拍廣告

佢一騎我就爆
比例好靚

當時最好聽？
彭羚係同期啊

原圖咩人黎

果陣好 sharp 架啦, 成個文青女咁
歌有 mark lui 都好少死錯人

唔撚同level啦

楊千嬅

在反國民教育洗腦浪潮下，昨日是香港第一個黑色開學日，星級父母紛紛出動親自湊子女返學，陳慧琳（Kelly）接3歲的蝦餃仔劉昇放學，Kelly力撐學民思潮，並謂欣賞學生關心社會的志氣。

請問邊忽藍呀？

中學雞果陣女神黎
真係好撚靚人又夠高皮膚好樣又靚
唔出聲真係完美

係都楊千嬅先啦

鍾意大日子多d

美心廣告舊年開始已經冇佢

咁上年今年呢?

謝安琪2014民主女神tim
依家?

00後唔識kelly
佢代言咁耐冇得講...
同埋佢唔去搵人民幣算係咁
佢話雖然拍一集綜藝一層樓
都寧願陪個仔
呢個唔好搞啦真係無意義

睇哩張相，佢對腳個比例上⋯係咪算好短⋯

你傻架？
唔出聲就話人藍，講咗成年藝人有包袱唔係個個都可以講出口咁勇敢，無撐警護旗嘅你地自己衡量去唔去支持囉，唔使話人藍呀嘛？

陳慧琳1994出道唱火熱動感乜叉叉
1995風花雪
1996星夢情真咁

容祖兒2000出道 第一次我想醉之類
之後唱未知先紅

記憶中係咁樣

火熱動感Malala
演出者： 梁漢文， 郭富城， 鄭秀文， 許志安
收錄專輯： 火熱動感
發行時間： 1992 年

打開天空呀
同陳曉東陳建穎唱

公道 d 講佢戴到成身金飾拍金至尊廣告都唔村姑 feel
我覺得要比返少少 credit

所以我記錯囉

佢地2個都係唔出聲就正
一出聲就破功嘅人

你啱 嗰期啲歌名太膠 撈亂晒

佢style不嬲都與世無爭

謝安琪又無包袱既
謝安琪點解又俾人話奶共?

港女教母你話佢紅唔紅呀

1998年：Epson愛普生電腦及彩色打印機系列（香港）

1999年：
Epson愛普生電腦及彩色打印機系列（香港）
Epson愛普生彩色數碼相機（香港）

2000年： Epson愛普生電腦及彩色打印機系列（香港）

陳慧琳只可以唱歌
唔可以講嘢
一出聲特別係講廣東話就好男人feel

睇得蘋果日報 應該唔會藍得去邊
拉 無謂搞人囉

轉身 即刻嚇親望緊我既哥哥

Kelly都做過Epson代言人

嘩，吊

我都覺得佢係黃，起碼一定唔會係藍

Btw佢個樣唔算標準靚女，但行出黎個款真係好有星味
當年有人話佢似林青霞

當時佢去電腦節
真人好索

三秒鐘 真係痴線級難唱

依家睇返90年代啲化妝style真心唔掂

You’re the one
仲有真感覺都好正

仲係model時期果陣好型

黃耀明嘅春光乍泄mv女主角：

邊個公認啊?
一個Kelly, 一個千嬅
我咁多年都係唔明點解紅得起
你話Joey果d都叫真係唱得

我都記得翻版林青霞
Kelly係高貴+星味，而家睇返廿年前嘅造型都唔覺得娘

冇人話謝安琪奶共，係話佢虛偽啫

蓮蓉幾好食嘅 但美心真心唔好食(社運之前都覺)

佢係咁多個女歌星最正常果個喎，無論樣、性格、態度上都係最正常

波，佢唔係機場啦
樣，佢靚同幾襟睇
歌，電影，佢全部一般，舞台表現唔差但台風係冇

現實係點就唔知，佢比人印象真係好好，d 歌都入屋就自然紅

當年佢都算叫保守果類，冇乜負面野
今日尺度，佢接近修女級數架喇

我細個勁鍾意佢
係講緊幼稚園小學嗰啲時期
字都未識睇已經識唱佢啲歌
最鍾意有福氣

賣鑽石💎

你自己搵番
上年個個話佢奶共wor

嘩屌

諗起以前Kelly去希臘同西班牙拍mv嗰期都好撚正
而家唱片公司點會咁樣燒錢

圖or

以前細細個都幾鍾意佢

秒左話佢係藍果啲柒頭，但佢講野真係好婆仔

女人先會話佢靚

依家2020年呀
2019有無幫過?

小學果陣佢好紅啵
唔鐘意佢都會識佢啲歌
果陣成班friend嘅偶像一係kelly一係sammi再唔係梁詠琪楊千嬅 後尾99年容祖兒先出道

陳慧珊黎

佢好似紅到去日本拍廣告

你係咪搞錯左啲咩？佢唱果首合唱快歌叫打開天空wo

同twins點解會紅一樣

youtube啲留言好乞人憎，邊有人話要同梅姐比，根本唔同級數，一個前輩帶住後輩唱歌，啲人係要走去鬧個後輩點點點

epson廣告歌係戀愛程式，我有無記錯？

利申：無睇上面youtube直接估

做無間道好正喎

好憎佢 難道佢兩個仔又唔知人鬼唔似鬼
乜鬼蝦餃小籠包 煩到仆街

有幾首，呢首係you’re the one

kelly就算唔唱得都起碼個樣靚過嬅嬸幾皮先啦，淨係個樣加身材已經幫左佢好多啦

林鄭同黎智英都係住香港，係奶共嘅林鄭一早搬咗去大灣區啦

快樂情人以前好鐘意呢首歌

有間黃色時裝店好需要大家G持

係靚過千嬅, 但唔覺得靚
差d唔記得仲有鄭秀文啊屌
同期呢3個真係不解之謎
3個都係拍戲唱歌唔係特別好, 全部都咁紅

咁都唔紅？

陳慧琳嘅帶子

由細到大都覺得佢同劉華同一類人
都係好老土好柒果d,唔知點解

好似好正，有無成個full concert睇返？

大長今

仲有個楊千嬅

廢噏都做下research啊
佢最新隻碟無出cd啵
對上個隻2015 其後都絕左版幾年啦啵

仲有真感覺，戀愛情式

Kelly真心正喎
由細j到大
唱歌又好聽

風花雪

識睇一定睇佢同金城武既天涯海角

可惜呢個年代已經無人講

最深入民心嘅乳名要數天后陳慧琳（Kelly）一對寶貝仔，大仔劉昇叫「蝦餃仔」原來係傳媒功勞，事關當日劉昇出世後，見佢下巴似「蝦餃」，就形容佢為「蝦餃仔」。

到後來細佬出世，大家以為佢會改「燒賣」，但Kelly就覺得「小籠包」可愛啲。

大家一直怪錯Kelly

有咩

樓主盲反
kelly點會唔靚

在反國民教育洗腦浪潮下，昨日是香港第一個黑色開學日，星級父母紛紛出動親自湊子女返學，陳慧琳（Kelly）接3歲的蝦餃仔劉昇放學，Kelly力撐學民思潮，並謂欣賞學生關心社會的志氣。

屌

原來當年咁多星都咁勇

其實只係八年前

香港變晒

風花雪係當年Chase信用卡嘅廣告歌呀

屋企有錢 此post已完

反國教，撐學民，睇蘋果，冇做護旗手，又冇祝咩祖國生日快樂，乜Q一點都不能少，又冇見到雜種笑到烚熟狗頭咁
咁都俾人批鬥係藍

睇完呢套戲好想去蘇格蘭Isle of Skye，可惜未有機會

因為而家班香港人覺得佢哋做幾多都唔夠，比較有地位嘅正常都寧願唔出聲啦！

雞蛋仔歌王陳奕迅、cctvb偽員森美先係手足呀！

模特兒身型加氣質高貴掛
但只限唔出聲果陣
一出聲成個三姑六婆錦

唔覺佢靚
同期林嘉欣, 張柏芝, 李心潔靚過佢

送最好，給老母。
美心閪餅。

另外3個都靚 但氣質唔同

完全嗰同類型
你舉呢幾個例子證明你係鍾意典型靚女，kelly呢種氣質你唔識欣賞。

笑到必屎

CLS
陳慧琳都話唔靚仲踩到地底泥
小學覺得佢好撚正偷偷上網search佢啲合成咸相

我唔get佢點氣質
林嘉欣, 王菲, 黎姿果d就氣質

以前唱k成日點呢啲歌

靚在多墨？

定係紀念日？

痴線
蒙好樣衰
你係咪蒙嘉慧本人

即刻覺得佢好黃

中定左先係佢

屋企最有錢既女歌手

同8，90年代標準比咪唔叻囉
同而家比⋯

講野把聲，語調同樣完全不乎

正

我未聽過有人話sammi唱歌唔好

左

將sammi同樂壇人瑞排埋一齊真係慘
明明人瑞就係抄sammi出道

應該算紅
以前個日本人老細好鍾意佢

的確佢把講嘢聲好尖又冇尾音
但mark lui 當年寫比佢d 快歌好多都好hit

仲有佢同金城武套薰衣草勁好悶
但拍得佢好靚 仲有條腿真係
加上eason 個造型我睇咗n次

唔係特別好囉, 未叫做差
只係佢幾個真係好多好歌俾佢地唱
特別係楊千嬅

14年大把人同差佬有傾有講 全部都係藍？

最佳位置而家仲聽緊

同邊個比先？
佢對上係陳慧嫻
同期係王菲彭羚
之後係容祖兒

佢當初係賣型像, 扮 ABC 講野

條片2015 佔中都2014 黎智英晨早比共匪狙擊 比藍絲潑埋豬雜 係咪要大大聲企出嚟支持掟汽油彈先叫黃？

gigi唱歌同樣都好過kellly啦吓嘛
點解咁多負皮

蒙嘉慧係衛斯理時期做白素果時靚到仆街播😮😮

唔洗明, 張曼玉夠話靚啦 我都唔識yet

GIGI算老幾

細個聽佢啲歌大 而家都仲聽緊
誰願放手 最愛演唱會

好高貴好有氣質
而家啲明星係冇

支持掟汽油彈都唔黃啦
衣家要支持殺狗先叫黃

搶人條仔

當年去戲院一路睇一路放薰衣草味

蒙靚到咁都話村姑
痴線

戴耀廷同老鼠成都係住帝琴灣啦 又反映到啲咩

咁大波都叫冇波？

喂你睇睇 何韻詩 黃耀明 王宗堯先
仲有一堆細粒d後生d係咁出post支持香港人既明星
呢d就黃啦

陳慧琳頂多就叫中間派 / 唔出聲既人
真係唔知黃係邊

4d

因為好多人都因為空姐事件唔like gigi, 但其實都唔知係真定假呢人就當係

呢個話人扒
果個話唔靚
連登仔食開乜鳩山珍海錯咁巴閉?

對比春卷

咁佢最fit 果期應該都唔會同呢張相差好遠

睇黎樓主真心唔明

Kelly把聲夠響 有高辨認度
只係呢兩點已經贏過好多人

再講樣同身高，唔好話同期
而家生完兩件都贏到後生女

天生係食呢行飯

談吐真係嚇一嚇.. 不過內容唔係腦殘藍
咁又証明學識見識係又比一般藝人好

所以佢唔紅先奇

廢你老母，最新咪and then囉，洗撚research呀，同埋我冇記錯係16年買，唔係15年

當時只係為咗期後而買

張曼玉公認演技好嘛（我其實唔識分）樣都ok
但唔會當佢大美人

你用而家既標準去評論？
咁得意既
又唔見你老豆老母用以以前既標準黎去評論你？

Gigi樣就真係靚嘅，有幾多個天然樣可以好似佢咁
身材就兩個都冇乜、gigi高佻啲
但唱歌就兩個都唔多好

Kelly紅可能係啲歌夠入腦，負面新聞又唔算多掛
奪面雙琪嗰排好多人唔鍾意gigi

無啦啦又吹捧舊時d人
佢唱歌只屬一般無特色
演唱會夠膽咪咀佢都算香港第一人
如果真係黃就唔會幫藍到黑既美心拍廣告啦
佢又唔係等錢使

如果林憶蓮, 彭羚果D叫好
容祖兒叫唔錯, 千嬅叫中下
咁Sammi, 陳慧林呢D算一般都係好正常
btw其實我無咩聽人講過Sammi唱歌好

印象中出過日文碟

Kelly 忠實fans
每隻CD都買
盡量keep起剪報
有佢既封面雜誌必買

gigi 個樣係清純 但真係得個樣
唱歌又唔夠氣 高音永遠用假音 真心唔識欣賞

我想講佢最近係viu唱，唱功好左勁多，唔同晒啦

波就唔知 佢叫無樣？

梁詠琪男fans應該多過佢

如果真係要比
Gigi d 歌㩒聽過陳慧琳d罐頭歌

一出聲就師奶八婆咁

樓主是咪00後
佢個年代佢都冇星味咁而家個D應該練台都冇資格登

90後表示 唔撚明佢D歌有咩好聽
但係眼見D 80後話佢D歌普通 但又首首都識

kelly 音域闊好多 其實d歌幾難唱
gigi d 歌多數兒歌果種小學雞都唱到 又真係襟聽d

亂咁問 陳慧琳都叫無樣

望到個樣都覺得佢個西好撚臭，不了

佢除左三白眼，五官係靚

望到你個名都覺得你條撚好西臭，不了

佢咁多年都冇好似幫過邊一邊出聲
係我眼中算係咁

唔出面奶嘅藝人已經好少 唔改下下批鬥嘅

加上佢都算冇樣？咪玩啦

靚未必係好靚...但最少辨識度高，韓國果d個個差唔多樣

12年已經反國教，都唔會藍得去邊

毒撚見得少女人咪冧

我都唔明
小學已經覺得佢唔靚 歌又唔係特別好聽
老豆有料都唔代表一定谷得紅個女架嘛

最hi的心 笑最hi心

廣告界
係今年新拍

搞清楚，佢屋企係有錢但唔係靠屋企谷紅佢。
佢95年出道拍仙樂飄飄已經好矚目，之後入樂壇唱咗好多hit歌，mark lui幫佢打造快歌女王嘅形象，經理人鍾珍又幫到佢，佢自身形象高貴健康有觀眾緣，喺香港紅之外，東南亞地區都好有知名度。娛樂圈大把有錢仔女，要搵屋企錢捧自己唔係咩新奇事，但只會曇花一現/雷聲大雨點小，之後會被淘汰，kelly係一出道就紅紅足咁多年，開親演唱會都大把人捧場，呢啲唔係屋企有錢就做到。

睇返佢細佬就知唔係有錢就捧紅到

佢講嘢個tone好好笑我中意喎

最紅咪係打莊思明嗰期

當年人稱香港iu

鵝e呀 鵝鵝呀 鵝呀

宜家諗返 打得好

fyi
睇下台灣人點講

陳慧琳一眼都唔想望

超級靚的西多

睇過Gigi 演唱會8,9成都係男fans
奪麵令佢喪失當年多數女人嘅支持

Kelly一首大長今都男女老幼通殺啦

仲有佢收山咁耐 mark lui開演唱會 佢場場到 就知至少佢有感恩圖報嘅心 紅得起 真係有原因

多數90/00年代紅得耐嘅明星 唔講唱功or其他 都一定係識飲水思源

聽過話係佢細佬嘅，幫佢細佬食死貓

得梁詠琪囉

當年 薰衣草拍住全盛時期金城武都覺得陳慧琳靚到爆
東京攻略又係
半支煙最後謝霆鋒一路𥄫緊個女警就係Kelly

佢當年真係好撚靚同埋真係冇咩人對佢反感

你等同問點解楊千嬅會紅到

撈家女想點都得
人家老豆專洗錢

即係邊年，佢出就果時iu應該兩三歲

高貴有氣質

得你一個覺得就叫公認

佢邊位

我吾識呢個auntie

又要鬥黃明明kelly咁正

唔好話90 年代，睇返千禧年代化妝已經覺得7

陳慧琳係一炮而紅
第一隻個人派台歌已經係冠軍歌
跟手星夢成真，風花雪係四台冠軍歌之餘仲好似係聯頒歌曲大獎
佢係挾外國回流加model身材再撞埋雷頌德未抄歌前，幾隻碟都賣得好好
廣告轟炸，又一堆電影，同埋佢個陣時係女神，身邊d男仔真係當佢可遠觀不可褻玩

中期賣電音應該係最後佢紅嘅時刻，後面走k歌路線唔會夠容祖兒黎
所以得返形象健康，可以拍下廣告lor
近十年有咩歌hit,有咩戲hit,真係講唔出

16年叫最近
Btw 佢最近個隻碟係watch me

戲就唔好講啦，佢做戲一向唔掂，佢有期係專登搵人教做戲學完都無咩分別

睇偶像派做戲唔洗太拘泥於演技嘅
當年d仙樂飄飄 小親親 薰衣草 安娜瑪德蓮娜
俊男美女談戀愛，睇得舒舒服服就ok
但而家真係無人想睇佢做戲，陰功

靚到

歌影視都掂，香港到目前為止最後一位衝出香港既天后級歌手

佢紅嗰時iu有無五歲

已經完全無人會播佢既歌

應該係洗你腦洗番黎
我細個已經諗點解呢個阿姐塊面又大又闊又無身材又唔搞笑都咁多廣告拍，明明都唔正拍戲又唔過癮但電視台成日吹奏
真係去到中學好後先知佢老豆有錢到仆街
香港舊時娛樂圈畢嬲唔講實力，係鐘意講乜撚人緣品格果d觀眾根撚本唔柒care既東西去解釋紅唔紅，事實就係娛樂圈只由兩三個集團既少數高層壟斷，你巴結到果班人，話知你用塊閪定用錢定用關係，OK你就會歌影視乜撚job都會接唔停，基本上紅鳩硬

最佳位置
最愛演唱會
對不起不是你
別來無恙

咁佢細佬點解唔紅
好靚仔其實

過時嘅傳統 好野

青色眼影

Kelly同Sammi紅果時容祖兒楊千嬅都未出道

唔係話舊人就一定好聽，但係佢哋紅足成半個九十年代係有道理嘅。

風花雪呢d咁悶嘅歌，除咗陳慧琳唱到我覺得好聽之外，我搵唔到第二個可以畀到我呢個感覺。

唔知陳慧琳有乜好聽嘅，可以聽下 嫁妝，take my hand，星前情真，最愛演唱會果類歌

有次開工見佢1大2小仲有工人食飯，佢真係好有禮貌，後生d既同事都唔知佢乜水

Kelly同Sammi係電音歌女王，再加埋d 慢歌，例如我所講嘅風花雪，佢唔係後期好似容祖兒d k歌咁乜人都唱得好聽，又唔係好似而家呢代d文青歌咁撚悶，其實都幾好聽。

有福氣都好好聽。

佢呢度一開聲好有質感 texture 好好入哂咪

負皮果d人對眼有問題，我回緊人地個樣靚唔靚，跟住一大班人拎成個package黎對比
Kelly出道個樣真係完全路人甲feel

相反，佢老爺就比較鍾意食...

好搞笑
如果佢要好似周慧敏/靜香咁講野反而覺得好假好無親切感

Btw 佢話蘋果娛樂版 d 相影得靚
佢係咪無上過蘋果照妖鏡？

n年前的P圖

人地四十幾歲都分分鍾正過曬d 整容樣啦下話
以前細個見真人仲正過上鏡好多 份人又nice 又有禮貌
性格又真 又隨和 個樣辨認度高

真心唔明d 人做咩死話人唔紅
以前佢演唱會d飛難搶到喊 場場都爆
嫁妝 大日子 有福氣 星夢情真邊首唔紅
亂講個d人 人地紅緊個陣你都未出世

同埋好心d 人唔好成日鬥黃啦
唔夠早出聲又唔夠黃
唔樣樣大大聲表曬態又唔夠黃
推曬d 人出黃圈就好有優越感咩
問心你自己係咪真係樣樣做到足先
係依到批鬥人就大大聲
嚴以律人，寬以待己

搵以前嘅妝同呢家比
審美觀都唔同左

睇返佢結婚d新聞咪知

好靚好高貴
秒殺依家個班啦

同埋我反而覺得佢開口講野好得意
同佢個高貴形象有反差

個訪問勁似鳩up但又唔黑人憎

之前唔係衰打女朋友咩

我會掛念你

原來佢仲有出碟

高貴

我聽聞係佢老爺，即係老公個老豆架喎。

大波，但冇露

堅，係佢老爺強姦佢生嘅。

同深田恭子曾經係好朋友

因為有班儍仔儍女唔用腦人話好就去追囉！

邊個膽報佢負面新聞....
你有無聽過有娛記恭喜藝人生b
而唔係影生完走樣？
佢就係陳慧琳

淋病同黎智英住同一個香港，淋病係奶共既一早搬左返大灣區啦

當年佢同金城武拍薰衣草 正

以前個年代(90-00)歌手唔係賣靚架wo

鄭秀文 楊千嬅 gigi 果d 都係唱歌拍戲樣樣掂下而紅
陳慧林都係咁上下

叫做個親民, 拍戲之後唱下主題曲咁

撐吉妹

係廁～紙～ 😏😏🤣

咁佢事實生完無走樣

再加上雷仲德作嗰啲歌/詞，一流
可能後生啲嗰批對佢冇乜感覺啦，不過冇感覺都唔出奇嘅，講真陳慧琳紅歌又紅人嘅7年唔夠

盲反死全家

二世祖係有負面意思

打莊思明呀嘛

關佢老豆咩事佢老豆係有錢但唔係向生/楊生果種
佢出名零緋聞
識做人得黎，又唔會同其他偽人痴得太埋
所以咪唔會有咩是非

gigi當年比人屌唔識唱歌喎
kelly唱歌唔係難聽但都冇人當佢實力派
人瑞當年都比人話live難聽啦

我記得早幾年有次訪問
問佢大陸搵佢做節目定tbb，唔記得左咩工作
佢推job理由係「要返屋企同個仔睇功課」

佢開口講嘢個反差都係佢吸fans理由之一呀
以為高貴離地，但一開口就平凡少女咁

唔同路線嘛，gigi出道走短髮隣家路線

呢個CD封面好深刻

2000直頭係災難

藍定黃？

佢公司marketing

同埋唔係佢勁 係當年雷頌德勁

但佢確實有佢霸權果幾年存在
30中果班就明

如果佢做電台真係3分鐘熄機

而家拍呢d 搵鬼睇

係呀，基本上佢係由95嗰首打開天空&一切很美只因有你開始彈起，到1999-2000s頭Rave興起，最後去到大約05左右嘅他約我去許留山/大長今就結婚生仔lu。90尾打後出世都未必熟識呀。

我覺得係不想褻玩多過不可褻玩

重有套安娜瑪德蓮娜，故事講述全盛金城武，城城兩個溝佢，
無間道心理醫生都經典

星 像眼睛 偷偷看世界上最好風景

當年佢係呢個Acer電腦廣告紅起架

部Acer電腦我仲有買

係Mon 同電腦一體化形到爆

佢以前都無咁真性情 做訪問做到好似真係放監同朋友傾計咁

依隻野我都當有仲有簽名好似抽返嚟

你自己唔鐘意就以為全世界唔鐘意？
果時我d男同學，中二就已經呃屋企人同朋友去玩
其實自己一個去戲院睇陳慧琳
係比人用錢迫？
又唔見佢細佬紅
香港舊時娛樂圈比既野係大部分人都鍾意
唔係點紅出香港

而家掉番轉係比你呢d少數懶清高既人迫死就真
你自己睇下韓風咪又係一式一樣，慘得過人地紅到出西方

早幾年youtube佢排舞look重好jj able呀。fit 撚到呢

有冇人鍾意睇佢當年同郭富城套仙樂飄飄？
我隔一排就會翻睇

直頭係手足
最好佢哋拍拖時日屌夜屌無限中出
等楊明食日舊鞋

始終90年代尾

是但阿某某睇得下唱得下都可以紅
香港電影音樂都係爆炸性時代
連陳小春唱歌咁難聽都紅好多首歌仲開演唱會
你就知幾誇張

真感覺 you are the one入坑
講真無乜女星唱到

仲有我要看齣戲

我要看齣戲真係悶撚到佢呢啲悶到爆既聲先carry到

又嚟黃色批鬥大會
我覺得方皓玟靚
但係因為你覺得陳慧琳靚，所以我個腦裝屎

佢根本就係一個唔埋堆嘅毒撚
淨係同佢好熟先會撬開到佢把口
而且都好直
曾經講過佢同楊千嬅其實唔係好熟
但護旗手成日扮同佢friend
又搵佢客串MV

你識做人
人哋咪點對返你囉
記者寫好一個人同寫衰一個人唔係冇原因

追post la
樓主引戰梗係搵冇頭冇尾嘅嚟pin
人地撑蘋果撑學生有訪問support

人地代表上一代嘅潮流
90年代嘅標誌out係正常

無奶共，好難得啦

紀念日同Dry唱佢都起晒朵啦
打開天空同陳曉東都仲係新人

睇吓kelly今日重住香港做香港人，東已經奶共整容

一講佢就諗起蝦膠仔

我90後

簽左約

唔明
其他佢講野又唔係粗魯
點解咁大落差
係個tone 定把聲

我反而唔鍾意 薛凱琪 連詩雅 嗰種講嘢方式
好似扮斯文咁

以前真係好紅
係香港最後一代明星 做咩都hit爆
真係好懷念以前個年代
唔通覺得hana嗰啲係明星咩

其實就好似黃絲去藍店返工一樣姐
幫藍店拍廣告
賺藍店錢其實冇問題

未打之前都唔紅啦，陳慧琳係好彩架

因為個時佢係靚既有高度有台型，撞到好經理人，MARK雷又鍾意，咁就紅，同期既有鄭秀文容祖兒王菲等，王菲半退休，鄭秀文太前衛脾氣唔好出名臭四，容祖兒好撚樣衰，最多加埋個梁詠琪唱歌好撚難聽形象太保守而且爆奪麵事件，所以陳慧琳只要等到鄭秀文有病時就可以順利打低未成氣候既容祖兒梁詠琪同一眾新人

當時其實仲有傅佩嘉等唔係好出名既，一係就得樣或波，一係就公司同幕後唔夠強，無得同陳慧琳比。

陳司翰有頭威無尾陣，個樣係唔差但無乜偶像味，生得太高大反而有木頭嘅感覺，當年又有方力申陳冠希，啲少女都唔吼陳司翰

負面新聞咁多年基本上是零

容祖兒叫同期？
小朋友你出世未

題外話呢個mv又拍得幾好睇

連登最多人番就係政府工

我出世睇梅姐啊，容祖兒1999年出道唱未知啊嘛，而陳慧琳唔記得93定95唱一切很美只因有你啊嘛，為左公正我唔GOOGLE就答你既。

咁我講同期唔係講出道，係講佢上位段期間有咩競爭對手，你都見有SAMMI王菲呢D更早啦，一係咁你講得陳上左位時都未到1999，咁的確呢段時間佢都好紅下既，但面對二千年頭容祖兒彈起佢就上升到神檯級拎亞太區乜撚柒獎嘛。

之前冇睇過條片, 真係唔知

咁佢撐 蘋果日報

點都好過 joey 撐 文匯

本身對佢表演冇咩印象 不過因為呢個post睇到佢同妹姐同台演出嘅表現都幾有自信同幾charm反而令我更欣賞佢

首先都要本身識人既
如果唔係點會一出道（before仙樂飄飄）仲叫緊舊名陳慧汶時就做到張學友電視音樂特輯女主角
不過佢真係天生食呢行飯，條件得天獨厚
天之嬌女可以一出道就紅到落尾仲要紅到去日本
仲要有美滿家庭有大有細就真係難得

Kelly都唔靚？
不過我懷疑呢個post係美心自己開

我記得97到00年勁歌金曲 (個陣勁歌金曲係全年盛事) kelly同sammi啲fans鬥到要生要死
係學校啲同學都分kelly派定sammi派 頒最受歡迎女歌手好緊張

容祖兒同楊千嬅上位係因為sammi同kelly都上左神台走去拍戲

問得呢個問題嘅我諗都係90尾00後，作為80後老鬼只能答你：當年鄭秀文、陳慧琳、梁詠琪三巨頭紅到發紫嘅時候，楊千嬅都只能夠淪為妹仔

佢個人成日都好撚假咁好唔鐘意佢 最近又出返黎做宣傳都仲係以前個種扮晒野嘅口吻

對傳媒幾好

送板藍根、飲品、蛋糕俾守候的記者

林夕契女d 歌咁正就算唱得唔好都唔會唔紅

留很多歡笑給你 彷彿世界 只得我了解你

都啱
後來Kelly唱歌係唔夠joey黎 （200x年）
所以佢先會係拎大台亞太區神枱獎時話而家d獎好難攞

mk remix 版

唔出聲ok 嘅

一出聲就無嚟貴格

女歌手淨係得佢嫁得好
彭羚，楊采妮都算 OK

其實都唔多靚，不過佢D反應都做得唔錯，有d克意但又未到浮誇。

宜家D 00後睇慣泡菜人造人，已經比人俘虜咗審美觀⋯
你話陳慧琳無乜氣質無內涵可能係，但佢輪廓分明又高腿又長咁都有得彈

楊采妮？
個生意失敗廢柴老公出晒名廢喎
搞到楊采妮早10年8載都要痴英皇出黎撈

不過係真愛囉

梁詠琪未做歌星前，初出道拍戲係拍住周星馳梁朝偉劉德華
仲屈過林嘉欣

點解要幫細佬食
細妹就話啫

佢唔好出聲就無咩嘢，一開口接受訪問講啲嘢覺得成個婆仔咁

周慧敏就

咁多年黎佢都係咁講嘢
證明佢份人好坦率
又唔會成日痴埋d偽人堆到
佢班fd都係同學果堆
娛樂圈真係好難得

失憶週末 同 星期五檔案 都好 Hit

好多Kelly fans

條腿正到呢...

唔係佢fans
但佢大唔係奶共，半收生湊仔
無乜可以挑剔

佢未去到超級靚，但點都唔係醜，加上人地係歌手身份，歌手同期既好過佢既你搵到一個出黎咪知點解人地會紅

利申：細個幾鍾意佢但都係唔係覺得佢靚而鍾意

佢係1995年唱一切很美只因有你開始既，一出就一首歌派台加上有電影仙樂飄飄同享富城做男女主角，已經雷聲大，之後一直KEEP到，呢個就係佢神奇既地方。

後生個時成個超模咁
同期等佢carry得起high fashion
楊千嬅似師奶仔

佢初出道身邊成班勁人

鍾珍，PACO，MARK

都係識得點玩嗰個年代娛樂圈生態嘅人

加埋頭幾部戲都係啲小品，sell型男索女多過sell演技

# 505

Kelly 有台型

企出嚟已經爭好遠

呢張係咪 key 上去

當年最完美嘅p圖

佢幫美心代言都好耐啦 未有舊年事件都代言緊 咁都有得講?

我又記起佢講 多謝鐘珍 多謝PACO 多謝阿MARK把聲

無間道拍到佢好正

依度普遍年紀比較細
未必會明點解佢會咁紅
佢勁有氣質同image真係keep得好好
我記得佢賣過一個廁所平面廣告但係都仲係好高貴
仲有佢零緋聞咁滯
就算唔鍾意佢都冇乜理由反佢
D歌又夠K
誰願放手到依家仲聽緊

佢講嘢仲白痴過阿嬌

當年依隻碟仲晌度

關咩事吖?佢哋係踩佢同美心月餅賣廣告啊

佢做戲淨係識得瞪大隻三白眼

其實佢私生活都有低潮過
同男朋友（依家個老公）分手
仲要俾記者影到好快就溝第二條女

雙胞胎流產，所以生小籠包嗰時都唔敢太張揚
搞到俾記者話佢借肚生仔

仲有蝦餃爺事件

同佢老公由細拍拖到大, 屋企有錢, 行出嚟都係有有錢女千金格, 個人又冇乜嘢, 算係比較nice

呢個好似話畀件北菇勒索

個人覺得1995-2000時期既歌最好聽
呢段時期買左佢3隻CD
花花宇宙之後果D無咁好聽 太大路
佢紅因為Mark lui作D歌得 唱功算叫ok
無咩負面新聞

淨係記得當年娛樂板會幫佢演唱會賣全板廣告, 應該算紅掛
個造型我覺得幾好J

人地李醫生呀好...!
好人㗎！
你唔明㗎喇

直情黃啦

上面蘋果段訪問片

最佳位置

其實幾欣賞以前啲明星好識做呢啲嘢，知道自己同娛記都係做緊嘢，識喺呢啲位氹下大家。

相反而家好多暗星剩係識擺起個臭款

佢d 電音果期應該好紅？ 之後香港都冇乜電音歌可以衝出香港

d歌係幾紅，但講真唔係特別好聽
人的確靚同有氣質，但唔知點解從來都冇j嘅慾望

同意，同埋以我所知佢呢兩年美心廣告都似係前幾年拍定既，相信佢亦都同美心簽左好多年約，佢做左美心代言人好耐，所以我唔會當佢藍絲。

蓮燈仔眼角高 一定個撚個都型英帥

美心先有罪 蓮蓉月餅冇罪架

有巴打話係父幹

無人影到大肚

yes

偷完食仲要保佢 慘

有冇人鍾意佢唱再生緣首插曲，
連埋林峰嗰首主題曲一齊聽

衝出香港 好似王菲之後到佢了

中學嗰時行街見到蒙嘉慧，靚到呆左

真人靚過上鏡好多

當年可以有份拍日劇已經好巴閉

連仔：「黃子華同謝安琪以前黃，由反修例開始冇出過聲，所以係藍

同一邏輯陳慧琳藍到黑

未做過火魔，未被告過暴動，未貨過身家比星火，唔支持泛民，全部都係五毛」

連登仔：一定係裝假肚

身高咋？

嗰個係舒期

有傳當年 金正男 都有追過佢，堅定流？

十分同意，好過雙飛兒靠奶腦細屎忽紅

你都幾撚on9

我相信樓主至少係95後
佢幫美心賣廣告係衰，但以前既佢係正架，絕對係有波路，跳得唱得，只係佢一心嫁人咁解啫

佢明白花無百日紅姐

家教好

成也mark lui敗也mark lui喎
後期flop都係因為佢太相信mark lui自己又冇主見造成

容祖兒？ 後尾kelly唔玩先到佢咋

港女教母唔係鄭秀文同楊千嬅咩

Kelly無波？笑左

有無睇仙樂飄飄

你係咪係外太空返嚟?
show mi, love mi,touch mi 嗰幾年係咁俾人鬧老牛聲唱歌難聽

唔係super fans都唔會係hater吧？

無 有冇j圖

Mark lui 都覺佢好命，星運一出道就順

樣靚身材正 歌影都有好發展 雖未必係最好聽最好戲 但一定唔係差 快歌慢歌都紅 電影好多套收得 當紅個陣系香港同鄭秀文分半邊天 仲未計當年仲有王菲同埋人瑞 曾經紅遍成個亞洲地區 幾乎零緋聞 男朋友仲要係初戀 屋企超有錢 結埋婚生埋仔淡出 得閒出下鏡講下個仔又一日 得閒開下演唱會又十場八場咁爆 簡直係人生贏家 唯一就係佢對孖女

想講既係， 如果唔係佢淡出 邊有容姨既上位 上面啲容姨粉絲唔好再攞我kelly同容姨比較 容姨除左一大堆k歌同埋個啲已經無人爭既大獎之外 無野比得上kelly

性格太師奶

容祖兒第一隻歌未知已經紅到仆街
同年係柏芝，兩個分女新人金獎

電影殺手

05之後已經開始flop，08年開演唱會滯銷到要cut場

金至尊

佢之後重有幾多港女星carry到咁嘅look

韓國嗰班有唱功有實力喎
陳慧琳唱歌唔撚掂 把聲

未聽過佢演唱會飛難搶
相反08年滯銷到要cut場

雞容上位香港D天后已經唔玩喇⋯⋯剩係彈出個淫K時都嚇到嗰班打手面青

佢老豆係陳崇偉

又9up
鄭秀文有病嗰期陳慧琳已經開始flop了

好多gigi 邊個gigi
黃淑儀 黎姿都係gigi

第一次我想醉 係15歲灌錄㗎
正式出道係1999年

林峯未整容個樣

呢個真，果個年代最紅既女歌手，sammi gigi joey mariam, 個個都一定有負面新聞有成班haters, 反而kelly真係正面都差唔多0負面野，就算唔係鐘意佢，當年真係從來無聽過話我好撚憎kelly囉

利申：非fans

你唔明架喇 李醫生份人好咩架

誰得到過願放手

同期太多男新人，競爭大
Juno, 蕭正楠, 余文樂

黃淑儀

重有傅明憲同何傲芝

2010年 陳學殷

「27歲的前亞運港隊划艇女選手陳學殷，被控以兩人性愛片段勒索73歲富商情夫X先生，案件開審後成為全港街言巷談話題。」

傳個富商就係 Kelly 老爺

佢個樣唔算好靚但都叫順眼
最重要係身材均稱，歌又好聽又入屋
同期果堆成個package一齊計都冇一個夠佢好
紅都理所當然

講返依家既佢
4x歲生左兩個仲keep得幾好
一定係好多中年阿叔飛機對象

對佢係世界級

你兩樣調轉左

陳奕迅家姐

kelly都叫無波?

kelly尋晚鬧得我好岩

韓妹都出哂名又高又長腿喎，仲要又白淨
呢啲冇得整，樣就一半一半有整
只可以話韓國入面正過陳慧琳既女星都唔少
係香港細人又廢姐

無錯
陳慧琳一入行「唱吧唱吧唱起他」一炮而紅，2000年前後大日子、花花世界已經登頂，之前無以為繼
而sammie2000年都有煞科、獨家試唱、姨婆掉眼淚大熱，唔存在「退位」跡象
sammie 2005長恨歌之後先至失常

韓妹等同北姑，身材比起南方人當然嬴成條街，咁先襯托到Kelly嘅可貴
韓國D明星靚嚟靚去咪果幾個，其他女團嗰D千人一面，撈埋一齊你真係分到？

客觀嚟講，唱功容祖兒一定好啲，
佢多K歌唔代表佢唔唱得，
我唔覺得Kelly會唱到搜神記、心之科學

容祖兒把聲靚好多
不過天后高貴形象 kelly贏哂

佢唔係同竹野內豐拍左套電影咩

咁佢確實唔造作，無整容，唔蒲
好似連同人食飯既相都未見過有
都無乜野可以講

孫悟空老婆

拍無間道好正喎

唱功Joey贏哂添 但我覺得一個歌手唔只係睇唱功囉 一個明星睇好多野 大把唱歌好既人都唔紅啦 難聽如人瑞咁既人都上到天后級 所以根本存在好多因素而且kelly最重要既係真係好有觀眾緣 雖然有人話佢生完仔之後好煩 （個人唔覺）但佢當紅時期 真係好少負面新聞 基本上就算唔中意佢 都好少人憎佢 相反感覺容祖兒粉絲多 憎佢既人都好多

其實我覺得無一個明星係會紅足一世 只不過容祖兒之後 後輩已經無人接到班 前輩一係唔玩一係無心戀戰 所以大家先一直覺得係joey joey joey

講真容祖兒後期啲歌同人氣都比起佢零幾年中期差好遠啦 加上後期年輕人都開始唔聽本地了 更加無人上到

認識多啲就唔會認唔到
個個迷韓星既人一開始都唔識認人架啦
你話認到香港藝人個樣，都係因為香港圈子細大家都係自己人先會成日留意容易認
唔講其他，我唔係追開日本AV都唔會第一眼分到邊個打邊個啦

雖則我認同韓妹“大眾面”既人都幾多，但果啲多數都唔出名，一個招牌跌落黎擲死幾個咁樣
出名又有紅果啲個個都有自己特點，有冇整過都係

阿梅+學友嘅心仍是冷好癲
kelly係入面都應該係最後生

宇宙 gem

其實唔多唔少受網絡普及影響
話香港班明星懶左咩又唔完全係
依家睇外國野咁方便一睇香港果班就比下去
以前係香港最紅果班好多都係食外國條水
翻唱日文歌唔洗講
sammi爆既歌好多都係翻唱韓國
其實連造型都抄埋
俾著依家實俾人屌死
仲有笑片一樣有占基利 卓別靈既影子

Jackson王＋2, Lucas（唔知叫咩名），兩個都係沙田仔，樣天生無得講，人哋去完韓國一圈屌你，跳舞勁L到，rap又勁
香港叫班歌星唱首歌跳隻舞都抽筋咁
點搞

佢個時勁靚，着啲衫一啲都唔老套，同埋佢同親金城武拍啲戲都好好睇

認唔到係因為佢哋係大量生產，好似工廠啤出嚟噤，完全沒有own character ,就算有個人特色都淹沒在魚目混珠之下，再加上整容太普及，一摷番中小學學生相就穿㷛，男嘅只有不斷練大隻，扮chok,女嘅就搔首弄姿,懶cutie, 不過D 00後一出世就睇冇所謂，我老一輩比較以前真正嘅明星就不可同日而語喇

無得搞
眼界大左就算有翻以前top star既lv香港人一樣唔收貨
搞返d原創野啦 反正繼續搬字過紙就死硬

仲有一樣
香港傳統“明星”係要歌影雙棲
（本來係歌影視三棲）
容祖兒最大缺憾係影視始終唔得
（可能係個人性格/喜好問題）
就算英皇想谷呢瓣但都係搞唔掂
（杜生套diva）

呢樣野人瑞最好彩
俾佢執到套春嬌食糊
仲要其實我覺得佢無做得特別好只不過金像獎要分餅仔分著呢個獎俾志明與春嬌＋春嬌與志明

2015年訪問...
唔知依家係咩立場呢 希望佢都仲會支持蘋果
但聽佢啲口吻態度 都似明白事理嘅人
應該唔會藍得去邊掛～

冷靜與熱情之間，當年起意大利佛羅倫斯拍，最後日本收2億2000萬港元票房
睇trailer淨係聽Enya嘅bgm已經好正，仲要靚人靚景

唔覺關易睇左外國野事
香港以前既明星真係紅到外國，發哥，張國榮，黎明城城，王菲，唔會去到外國比人比左下去
係而家既比左下去姐

佢唔係靠社運議題起家咩？
我淨係聽過佢最紅嗰幾首歌
都知道佢個朵係民主女神
定係我記錯咗？

成個model咁 樣同氣質都好high class
戴到成身金飾都唔會令佢變得好俗
如果由容祖兒或者楊千嬅演繹 效果應該

kelly都有唱功嘅（搵twins嚟比唱功 應該好少會有人輸）
twins就真係純sell樣+青春/清純
純情形象一破裂真係收得皮

好寸好正

下⋯⋯氣質⋯⋯啲歌好聽⋯⋯
零負面新聞係因為鍾珍啫

昨天的她打倒今天的她

咁對比佢同KELLY呢

超級小黑咪

OK鄭秀文病比我記憶中遲，咁睇返呢D歌同電影，鄭文文係專注左去拍電影，後期歌少左同轉左型唱左D無咁K歌既歌，96-97年先係佢最紅歌既時期，所以陳慧琳其實都係食SAMMY退潮期係99-2000年有最受歡迎女歌星獎，然後大中華地位我唔識講。

咁嘅年紀佢keep得好好
講靚佢可能未係好靚 但好有氣質 好襟睇

下面對甲組腳

但婆仔得黎覺得佢份人好真、親切
唔同阿嬌果d係傻既

真
出名真人西

就算有個神級經理人坐陣，本身形象太差，就點都補唔到。

更加唔好講而家搵curry、shiga......

Kelly戴得好靚
其他女星戴，應該會好庸俗

係得你條戇鳩覺得姐

最弊就係所謂嘅原創喺香港從來都唔太受重視。
唔講教育制度點樣扼殺班後生，簡單來講有幾多人得閒有時間會去藝術館、劇場等地睇話劇、聽交響曲？呢啲嘢喺平常香港人眼中係奢侈。
古今中外，基本上做演藝都唔可以叫做高尚嘅事業，呢個想法一直不變。

你認真覺得佢形象好?
好多野收埋唔話你知啫

咁每個人都有佢黑暗面
爭在會唔會做出面畀人知

其實佢今年個黑心月餅廣告，係咪俾人用返舊年d 相嚟頂檔？

好撚樣衰

美心 今年武肺月餅

娛樂版影得人好靚 笑左

Btw佢真係一開聲就同表面個形象好唔夾
睇落去好有氣質
一出聲就成個師奶咁 不過都係可愛嘅師奶吖

佢細佬就係屋企有錢唔代表捧得紅嘅例子

「似好大嚿錢擲過來，會嘩一聲」真係好婆仔 但好cute

連登真係對人唔對事
每次見到呢個八婆而家仲幫美心賣廣告已經好嘔心
俾著楊千嬅容祖兒一定插到飛起

幾年前拍落嫁傻鳩

莊思明都係麻煩友黎

陳永仁都鍾意囉

On9仔 邊度講佢幾年前拍

指天發誓你我若有天可再生 祈求天意別要弄人
誰又會答應 再生不愛別人

佢o個陣時方麗娟無咩演技可言但形象好入屋